\thispagestyle{empty} % Remove page number

\begin{thebibliography}{99}

\bibitem{wuhan:hupei}
    กรมควบคุมโรค. (2563). \textbf{คู่มือเจ้าหน้าที่สาธารณะสุขในการโต้ตอบภาวะฉุกเฉิน กรณีการระบาดโรคติดเชื้อไวรัสโคโรนา 2019 ในประเทศไทย.} ม.ป.ท.: ม.ป.พ.

    \bibitem{nurse:covid}e
    นราจันทร์ ปัญญาวุทโส, ปรัชญานันท์ เที่ยงจรรยา และประภาพร ชูกำเหนิด. (2565). วารสารมหาวิทยาลัยคริสเตียน. \textbf{ประสบการณ์ของพยาบาลวิชาชีพในการมีส่วนร่วมด้านความปลอดภัยในภาวะวิกฤตของการแพร่ระบาดโรคโควิด 19 โรงพยาบาลหาดใหญ่ ประเทศไทย,} 28, 59-72.

    \bibitem{nurse:Isolation}
    คณะกรรมาธิการการสาธารณะสุข วุฒิสภา. (2565). \textbf{ภาระงานและประสิทธิภาพของวิชาชีพพยาบาล ภายใต้สถานะการณ์การระบาดของโรค COVID 19.} ม.ป.ท.: ม.ป.พ.

    \bibitem{people:nurse}
    สำนักงานปลัดกระทรวงสาธารณะสุข กระทรวงสาธารณะสุข. (2564). \textbf{สัดส่วนเจ้าหน้าที่ทางการแพทย์ต่อประชากร.} ม.ป.ท.: ม.ป.พ.

    \bibitem{ngeaun:nurse}
    เกศินี กิตติบาล, อารี ชีวเกษมสุข และชูชาติ พ่วงสมจิตร์. (2564). วารสารพยาบาลโรคหัวใจและทรวงอก. \textbf{การจัดการความเหนื่อยล้าจากการทํางานของพยาบาลวิชาชีพ โรงพยาบาลพระนครศรีอยุธยา,} 32, 121-136.

    \bibitem{tarang:nurse}
    กองการพยาบาล กระทรวงสาธารณะสุข. (2566). \textbf{แนวทางการบริหารการจัดตารางเวรหรือผลัด การเบิกเงินค่าตอบแทนนอกเวลาและค่าเวรหรือผลัดของพยาบาลวิชาชีพ พยาบาลเทคนิค ผู้ช่วยพยาบาล กระทรวงสาธารณสุข.} ม.ป.ท.: ม.ป.พ.

    \bibitem{excel:headnurse}
    ปริวัฒณ์ อารีชาติ และคณะ. (2565). Thai Journal of Operations Research: TJOR. \textbf{ตัวแบบการจัดตารางเวรของเภสัชกรเพื่อลดความเหลื่อมล้ําของภาระงาน,} 10, 103-112


    \bibitem{sdlc}
    โอภาส เอี่ยมสิริวงศ์ การวิเคราะห์และออกแบบระบบ กรุงเทพ ซีเอ็ดยูเคชั่น 2548 416 หน้า
    

    \bibitem{React}
Developer Team BorntoDev Co., Ltd. (2563). \textbf{React 101.} สืบค้นเมื่อ 25 กุมภาพันธ์ 2567, จาก https://www.borntodev.com/2020/07/15/react-101/

\bibitem{Go}
Jaime Enrique Garcia Lopez.(2566). \textbf{Build simple, secure, scalable systems with Go.} สืบค้นเมื่อ 25 กุมภาพันธ์ 2567, จาก https://go.dev/



\bibitem{Gin}
appleboy.(2566). \textbf{Gin Web Framework.} สืบค้นเมื่อ 25 กุมภาพันธ์ 2567, จาก https://gin-gonic.com/docs

\bibitem{Gorm}
Sirasit Boonklang.(2566). \textbf{GORM คืออะไร.} สืบค้นเมื่อ 25 กุมภาพันธ์ 2567, จาก https://www.borntodev.com/2023/05/09/gorm-คืออะไร/

\bibitem{sql}
openlandscape.(2566). \textbf{MySQL คือ อะไร ? โปรแกรมจัดการฐานข้อมูล Open Source ยอดนิยม!.} สืบค้นเมื่อ 25 กุมภาพันธ์ 2567, จาก https://blog.openlandscape.cloud/mysql


\bibitem{vscode}
mindphp.(2560). \textbf{รู้จักกับ Visual Studio Code (วิชวล สตูดิโอ โค้ด) โปรแกรมฟรีจากค่ายไมโครซอฟท์.} สืบค้นเมื่อ 25 กุมภาพันธ์ 2567, จาก https://www.mindphp.com/บทความ/microsoft/4829-visual-studio-code.html

\bibitem{docker}
aws.(2566). \textbf{Docker คืออะไร.} สืบค้นเมื่อ 25 กุมภาพันธ์ 2567, จาก https://aws.amazon.com/th/docker/

\bibitem{kubernetes}
Siranat Paphatsirinatthi.(2566). \textbf{อธิบาย Kubernetes พื้นฐาน ใน 5 นาที.} สืบค้นเมื่อ 25 กุมภาพันธ์ 2567, จาก https://blog.cloudnatician.com/อธิบาย-Kubernetes-พื้นฐาน-ใน-5-นาที-823cb6190c65

\bibitem{git}
Scott Chacon.(2566). \textbf{Git - --distributed-is-the-new-centralized.} สืบค้นเมื่อ 25 กุมภาพันธ์ 2567, จาก https://git-scm.com/

\bibitem{cloud}
Thanatip Suwanjandee.(2566). \textbf{Cloud (คลาวด์) คืออะไร.} สืบค้นเมื่อ 25 กุมภาพันธ์ 2567, จาก https://cloud-ace.co.th/blogs/d8x7t0-google-cloud

\bibitem{aws}
Kamala.(2566). \textbf{Cloud AWS คือ คลาวด์อันดับหนึ่งของโลก พร้อมบริการหลากหลาย ตอบโจทย์ทุกธุรกิจด้านดิจิทัล.} สืบค้นเมื่อ 25 กุมภาพันธ์ 2567, จาก https://www.hostinglotus.com/blog/2023/03/24/cloud-aws-คือ/

\bibitem{vijai1}
ละอองศรีี ปราณีรุ่งเรือง และคณะ. (2564). The Journal of Faculty of NursingBurapha University. \textbf{ต้้นทุุนและผลผลิตทางการพยาบาลระหว่่างวิธีจััดตารางเวรแบบปกติกับแบบใหม่่ของฝ่ายการพยาบาลโรงพยาบาลเอกชนแห่งหนึ่ง,} 29, 49-57.

\bibitem{vijai2}
นัทที อีนา และคณะ. (2566). The Thai Journal of Radiological Technology. \textbf{การพัฒนาโปรแกรมจัดตารางเวรอัตโนมัติของนักรังสีเทคนิค:กรณีศึกษาแผนกรังสีวินิจฉัย โรงพยาบาลสงขลานครินทร์,} 48, 40-51.

\bibitem{vijai3}

ดารณี พิพัฒนกุลชัย และคณะ. (2564). Journal of Thailand Nursing and Midwifery Council. \textbf{การศึกษาลักษณะครอนอไทป์ และความต้องการรูปแบบการจัดตารางการปฏิบัติงานของพยาบาล  โรงพยาบาลสังกัดมหาวิทยาลัย,} 35, 131-145.

\bibitem{vijai4}

ธีระเดช ไหลสุพรรณวงศ์. (2566). Thai Journal of Operations Research: TJOR. \textbf{การจัดตารางงานของสัตวแพทย์ในโรงพยาบาลสัตว์ด้วยวิธีแบบจําลองกําหนดการเชิงจํานวนเต็ม: กรณีศึกษาโรงพยาบาลสัตว์แห่งหนึ่งในจังหวัดนครปฐม} 11, 11-20.


\end{thebibliography}